日本如果爆發武肺，會唔會冇AV睇架?

會唔會戴口罩做?
咁咪冇得睇打車輪??

唔會 只會有d特別嘅題材
例如cosplay口罩 細菌等等

佢地唔怕傳染咩?
咁多假陰性

救救日本

我鍾意睇nykd
唔好死ar

識食

性病都唔怕,
點會怕武漢肺炎

肺花左屌閪都冇力喎.......

等睇全身保護衣亂交

呢D係AV??

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動